澤囝真不愧為時尚達人

身帶軟尺方便隨身修改裝扮

乜你唔知佢副業係裁縫咩,好多呃tist都係為佢改衫

老喇
面鬆晒

而家先知

打錯字...為=搵